朱凱迪同南亞大將軍又再叫大家唔好中計喇

大家唔好再中計
最緊要聽班老泛民左膠講嘢
唔跟老泛民講共產黨就會最開心
你哋試吓唔跟佢果套就係分化撚
和理非和多廿幾年齊齊迎接2047

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

大家中計喇!!